行完獅子山 我反省

我知我P牌

先講結論
以後遊行真係唔好再嘉年華

行完913獅子山 無可否認既係
我地整體真係鬆懈左
我今日玩得好開心 笑9肥媽首歌 係度高音啊啊啊
但係行完之後 我回想我到底做左d咩
預先慶功???場仗仲有排打喎!!!

我明白 要守不分化原則
但方向歪左真係要提點
外國人見到我地係度肥媽嘉年華 就會覺得香港人不外如是
兒戲嘉年華 < 仇恨敵人 < 圍爐凝聚 < 為民求變革
肥媽歌 < 有班警察 < 國歌榮光 < 和勇合一的各種行動

我明白美國國會通過法案既機會唔細
作為香港人 我心底裡覺得真係黎明來到

正因為咁 心開始怠倦
開始覺得 美國會幫我地搞架啦
等佢地開會啦 會過架啦

但其實除左等 我地仲有好多野要做 唔好停
美國以外 歐盟戰線都要人
就算過左法案 中共既文攻武鬥 一定唔會停
佢地有大把爛仔 大把奴才可以徵用
沒有最廢 只有更廢
場仗仲有排打

幫推post
去戰線幫手出力啦!!

仲有連儂牆文宣呢 各位要組織一隊人去補牆
落單補牆小心被襲

光復香港 時代革命

真
玩還玩，唔好玩上腦

講得幾啱，大家今日當休息下，聽日要繼續加油

呢幾日當係比和理非提升翻參與度
希望大家915會出黎

推 休息為了走更遠的路
各位巴絲即刻收拾心情 所有戰線火力全開

行獅子山唔算係遊行
同埋根本行唔到
中秋就算啦
幾多人 唔同屋企人過 都想出嚟同大家過

915遊行 就唔好鬆懈啦

推

講左半個月，就算通過左都唔會對現狀有咩大改變，一樣恐將分子干政，殺人強姦日日做

而家過到未過己經成班日日開嘉年華，有時真心覺得香港人抵而撚死，日後好好係集中營度後悔自己on9白白錯失百年一遇既獨立富多時機

pish

[red]叉夠電，港島見！[/red

中秋一齊過節 幾個鐘輕鬆就由佢好冇
大家一落山同平時出返嚟示威 會依然勇武

吊頸都要透氣啦大佬 人地真係打仗嘅士兵都要放break 更何況香港人3個月除咗尖沙咀撚筆嗰次之外乜開心嘢都冇發生過？ 如果915變成嘉年華嘅話我幫你屌埋一份 但係依一刻唔放鬆一下真係會痴線㗎
香港咁多年都冇類似國歌嘅凝聚民心樂曲 6日內已經揚遍18區你竟然睇唔出香港人真正「獨立」identity覺醒而喺度心灰？

推
玩係冇問題
只不過係提醒翻香港人玩完就要收拾心情姐
吊頸都要抖下氣啦
加油香港人！

中秋節放鬆下一晚都唔比

推 繼續加油

我反省
今日大家輕鬆一次，然後繼續努力打場仗！
橡筋chur得太緊會斷嫁，放返鬆少少先啦香港人。
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

岩

吊頸都要抖氣

真係好怕大家都會繼續沉迷於呢啲嘉年華，美國人權法嗰邊其實都幾危險，中共有大把黑金用嚟收䍚啲國會議員，你估真係個個都真係擁護國家利益同埋人權自由咩，又有幾多人真係可以做到完全不受金錢動搖，尤其係香港呢一個影響唔到佢哋自身利益嘅問題，點解要為咗我哋而向呢一大堆錢say no呢？
我知我嘅想法好負面，但係我真係好驚會有一大堆原本支持法案嘅國會議員轉軚，然後其他都開始表態反對
香港人，大家玩埋今次就要focus翻成個抗爭嘅目的
勿忘初心啊咁多位
如果呢條法例過唔到嘅話可能香港真係會變咗做第二個新彊